直擊日本宅男與初音結婚後生活 花200萬搞婚禮為初音訂雙人床 曾受女同事欺負失意時遇上初音 ：「她不會背叛我！」

東京愛的故事—我的虛擬老婆 直擊日宅男與初音婚後生活：「她不會背叛我！」
2018年尾，一則日本宅男與虛擬歌手初音未來的婚訊，轟動全世界。一年多過後，記者帶大家直擊他們的新婚生活。走到一個寧靜的住宅小區內，眼前一棟別致的藍色小屋，門牌上貼着近藤顯彥和初音未來。沒錯了，這便是他們的愛巢。

在2018年，Gatebox公司進行了一個與心儀虛擬角色結婚的企劃。雖然沒法律效力，但近藤成了三千多名申請者的其中一名幸運兒，與初音踏入人生另一個階段。他說：「由08到18年，我喜歡上初音都接近10年了，我覺得自己對初音的感情不會有變，所以便選擇了更進一步。」

痴撚左

要講幾多年

old news